负责发布流程图的承包商谢恩·范德·哈特(Shane Vander Hart)在他的个人博客上发表了道歉声明。 2014年1月25日，爱荷华州共和党解雇了在Facebook上发帖的承包商Ben Jacobs 
 流程图首先询问这个人是否是白人。 爱荷华州共和党在脸书上发布争议照片|本·雅各布斯|014年1月25日|每日野兽 
 爱荷华州共和党周五晚上就这个话题简短地发布了一个有争议的流程图。 爱荷华州共和党在脸书上发布争议照片|本·雅各布斯|014年1月25日|每日野兽 
 该流程图引起爱荷华州共和党的注意后，很快就从Facebook页面上删除了。 爱荷华州共和党在脸书上发布争议照片|本·雅各布斯|014年1月25日|每日野兽 
 这些单独的检查列表被捆绑在一个广泛的流程图中，提供了一个连续的决策路径。 顺序问题解决|弗雷德里克·洛佐